只要所有民主國家對中國同香港禁運同禁售，再限制移民，人仔同港紙，同軍票有咩分別？

你諗下你賺返黎既錢只可以買獨裁國家出產既野
咩電腦零件大牌手機大牌奶粉大牌電視等等，都買唔到既時候
其實d 錢已經變左半張軍票

Sorry,唔記得仲有個全世界冇咩人care 既澳門
到時人仔港紙澳元，變撚晒軍票
媲美以前北韓

反而北韓開始改革開放

首先香港有外滙儲備、同美元有聯繫匯率
加上有美元資產做發行港幣資產做抵押
最後香港係自由貿易港，WTO保護協議下無乜embargo既理據

中國方面就唔熟悉，不過如無記錯，人民幣都peg左美元資產，呢個都係中國持有咁多美國國債既原因之一